【賭王出殯】賭王早年家庭生活曝光 二房超瓊散發少女味

仲以為個個有錢佬都系creepy

賭王後生個樣勁似鬼佬

佢本身就係鬼佬
老豆老母都係混血/純白人

兒登仔

可惜佢下一代得大房d人keep到浸鬼鬼地既feel

黃秋生後生重似鬼佬呀